有冇人讀教大自資學位

Asso仔自知自己入5到8大
CGPA 得2.9

有冇人知教大自資嘅要求？
洗唔洗英文要3，DSE得2

仲有，教大自資同UGC福利有咩唔同
如，hall嗰啲

要

Asso 畢業都要？

第一次上校園台即block迷離哥哥是常識吧

求迷離哥哥屌我

有時睇癲狗吠都幾好睇

只有讀書唔成嘅asshole仔先會咁做

asso畢業有乜用

睇你班asshole垃圾比人鬧係幾爽

1.唔洗
2. 學費貴/理論上無宿（雖然事實上有），其他差唔多
但得2.9就可能要入year 1

5你老母字都唔識打

算啦 咪撚讀 讀完唔夠人爭
又無十幾萬

入教院自資真係可以準備定乞食，btw,2.6都有機會入到

入到係指自資？

係